Nadal對Federer

好期待聽日呢場波，有可能係佢地最後一次喺Grand Slam Finals嘅對碰，10年前次次都出現嘅組合，到而家真係好懷念呢個matchup。

支持Nadal!!!

In 老野，we fuck

幾點？

聽日下午4點

始終支持federer
Nadal 啲波好悶